被自己一直當好兄弟既人當傻仔有咩感受

好撚辛苦啊屌你老母

慣啦

沒毛病

你會發覺你消失左都nobody cares

早散早著 好過死左都唔知咩事

活得比佢地好